大家有幾多日冇出過街

我5日了，就黎吽出菇，成個人冇咩精神，成日都好攰，有冇人都係咁？

19日 而家出去剪頭髮

日日出

九日

今日第4日都已經好辛苦 真係會好攰好冇精神好懶 做咩都冇動力 仲要冇曬社交

玩吓結他